[B級爽片]白宮淪陷3《Angel Has Fallen》預告片（未有官方譯名）

今年8月

其實動作設計得幾好睇

美國d security做到十年內個總統比人脅持三次 ?

諗返起第一集啲特勤局唔搵cover，直接搵槍射空中砲艇
然後啲人俾機砲打中，竟然唔係成個人爆開，而係同普通中槍無分別

前兩集劇情on9 但主要睇動作 幾好睇

呢集trailer 故事複雜 似著重劇情 伏伏地

唔知會唔會致敬返空軍一號夏利遜福嗰句get out of my plane呢?

睇見d cg仲係流流地，再加上複雜劇情睇見真係無咩信心

Gerard Butler個樣老左好多

大陸點譯呢套戲個名

叫白宮淪陷3即刻大收

到底白宮要淪陷幾多次

印象中第一集上嗰時，同期有套類似題材，

好似叫白宮未日，好似好睇啲

white house down

係呢套，記得嗰時同淪陷差唔多時間上，我自己就覺得呢套好睇啲

個總統有近視， 千鈞一髮仲要帶番副眼鏡先開到槍
笑死

我發覺佢咁多年來都無咩拍過大制作

戰狼300都算既

我覺得佢同曉治積曼幾相似，外表都係好MAN既粗擴型男，年紀又接近，戲路又係動作片又得，需要演技既劇情片亦得，但謝拉畢拿既知名度始終無做過狼人既曉治積曼咁高

冇計 hugh jackman 拍x-men franchise知名度點都贏十條街